有冇人八月中會想去歐遊法國/比利時/阿姆斯特丹之類？

八月頭去完倫敦exchange想搵個伴去玩下

我
包埋互含服務

認真㗎

認真想wo, 我前兩年都去 Amsterdam 玩, 不過三唔識七點一齊去 :o

我跟學校報咗去summer exchange所以都遇咗係同唔熟嘅人去

應該會係倫敦出發 搭火車去法國然後上去
未好detail諗

係amsterdam exchange緊

Exchange到幾時
其實我以家好無方向

我應該6月尾走
我過到黎都冇咩動力讀書

有冇周圍玩

應該放長假先會旅行
荷蘭讀書都幾chur下

有冇去紅燈區幫襯下

咁你有行程表時話我知都ok, 同埋我八月應該有幾日要去 Poland

八月中喺London走，諗住八月尾去Brussels同Ams

我都係八月中喎巴打

好呀

去東歐啦屌

係倫敦exchange呀 下次去啦

8月會飛去德國exchange

利申gay

ching都去exchange?
利申member

Rotterdam hi

係
我黎你到互含？

你真係嚟先算

邊到？

法蘭克福
你？

慕尼黑